誠邀世界各地人士加入(whatsapp group)

你係咪覺得好悶阿
你係咪覺得生活闊子好窄 想搵下機會識下唔同朋友
啱喇啱喇
全新群組上線喇 新人唔洗驚融入唔到
不論你身在香港/世界各地 只要你識中文
恭候大家光臨！！
無論你有幾膠都有人接，你有幾愁都有人聽
自由選擇參與群聚活動
潛水，入嚟純睇就不了
有意填form

入面有狗
大家唔好入
拉

你話咩咪咩囉
入咗先嚟評論都未遲

Morning sir